有無人鍾意聽RubberBand?

slow and easy

倒行詩

一早地下鐵

新歌有番d feel RubberBand 番來了

正到爆

淨係識發現號

真係正，當年係HMV買左隻精選
聽到日日loop

山河故人

睜開眼

點解「呢度」唔係H大碟嘅？

睜開眼 一定要識啦

雪櫃裡面啤酒已飲光

新歌好撚屈機

正

係喎

Simple love song神作冇人提

夥伙好勵志

天台飛人 香港好小呢d歌

巴打又見到你

H碟下年先出

阿波羅 !

呢排903成日播隻 飛天
句 brand new day , 我開頭聽錯 side 9氣

天台飛人
夏令時間
小涼伴
心照一生
遊車河

Fans
最鐘意阿菠蘿果隻碟
第一個演唱會既live間唔時都會聽返

姊妹作
吳雨霏 keep breathing

最愛C碟

佢地有首歌好似叫「十年」，幾好聽

G碟隻堅彌地城俾人低估得好緊要

tears

Dedicated to...
寂寞島嶼
山河故人
老人與海

Here算唔算

例行詩個旋律好正

首Easy的詞好畫面，正面

「行錯路竟共她街中碰到
幸福或者逐點的給送到」

零度聖誕

hello!
tears
最後⋯那

明明作曲作詞都算中上什至高汁
但係冇乜人聽
什至聽過人話老土

港豬

港豬淨係鐘意聽DEAR 賤果D垃圾MK歌

留個靚名先

因為港豬不願面對

長夜沒救助

呢兩句真係令成首歌昇華左
btw 點解成個post 無人講frank?隻ep 又係正到痴線

煮好一杯鮮奶

紅唔到真係好撚sad
咁好聽嘅歌同埋live又穩定
隊band又夠本土

竟然叱吒都入唔到

已經係咁同fd推薦都冇用

其實依嫁個定位唔錯
起馬出碟一定有堆知音人買
好似胡琳咁 唔係好紅但d碟又係好賣得
最驚就係遲下真係紅到被連登仔反

雖然好想推介d好野比身邊d朋友聽
但好多都彩你都傻

easy呢隻歌好正，旋律好舒服，歌詞將生活上小事、不快寫得好細緻
f?最鍾意寂寞島嶼同語言藝術

由出道聽到依家

RB主要問題係唔夠其他受歡迎既band多後生fans
上兩個禮拜去睇佢地個演唱會，好多在職人士同中年人

好鐵意RB

同一隻碟有黃興桂9up式featuring

對上隻碟二首國語歌，不倫不類

上集碟喎好似

支持

C碟實係好高質
囍宴樂隊

港豬係冇咩音樂品味

RB本身形象都偏向穩重
唔似19 moment 呀 DJ呀果d 裝扮到好潮
所以可能有後生仔覺得老土

囍宴樂隊
阿波羅

婚宴用超過五首RB歌
d friend問返我拎歌名

小涼伴
阿波羅
囍宴樂隊
你和我
遊車河
快樂鐳射舖

RB一出道就鍾意咗佢地
由A碟買到呢度麥花臣版

RubberBand正呀

冇人鍾意secret？

me

好想請到佢地黎做我既囍宴樂隊

嗰陣有打過下飛機
幻想拍條片邀請佢地嚟
條片係講Rb同我地兩公婆嘅關係
最後當然只係ff完就算

佢個concert好少人睇
rubberband係現場正過碟

想睇，但要考試

我覺得唔關形象事，香港主流音樂市場偏好情歌多

咁呢樣真
我就係鍾意RB 情歌少, 歌詞題材廣泛又貼地

Rb寫既孤獨歌 全部都好正

由A聽到G
好撚多回憶

小涼伴 遊車河
載著～你一世吧

好鍾意RB唱出城市中發生既小事 雖然都多pop歌，但曲風好特別

高質band

心照一生

寂寞島嶼

山河故人真係超正
諗起好多以前幾熟但依嫁己經無聯絡既人

有冇人鐘意坦白？慢慢哋嗰種感覺好正

就係嗰種穩重成熟嘅風格先正

mv都好正

好好loop

我一生摯友 要是已再沒有荒謬
我們再聚頭

我覺得e碟嘅easy session mv真係好屈機
好少有歌手會成隻碟都出哂mv, 仲要重新編曲+全live

入面最正一定係倒行詩，正過原版太多

最衰slow & easy嗰個唔係合唱版，等到呢度個演唱會先第1次聽到live合唱版

你和我

垃圾rubbishband收皮啦 好多黑暗野

金獅同學會
田鼠論壇

Rubberband世界級

金獅同學會

講黎聽下

潛左水啦

阿波羅
小涼伴

佢地既歌mk仔女唔識欣賞
佢地聽啲乜鳩不許你注定一人就最有共鳴

夏令時間呢啲一定係出黎做一排野先嗒得出個味

你睇下佢個名
想引人注意架咋

呢排係咁狂loop tears
有冇巴打都中意呢首?

Rb 無論曲風同題材都正過19好多

無人想知 講唔講都死全家

估唔到演唱會有唱呢首 正到鳩叫

好有心思

6號唱到眼濕濕，之後首歌完阿正仲拍一拍佢膊頭

快樂的雷射鋪都正
有隻碟個封面係阿正隻狗

平安 午夜 氣溫只有零度

仲有豬籠墟事變，真係喺街市拍

呢首歌勸人唔好輕生

想起工作總未了 一轉身卻天亮了
通宵做paper聽真係

仲有天光了都係

等兩天便會回電
無謂追逼我快點

大力交波啦~喂~

Should we give it a 搓

呢場波除左我之外呢 仲有peter係到架

杜奧巴！

做咩？

黑雞

Rb 真係好正 日日都loop佢地d歌。好想佢地證明到俾人睇就算無唱片公司捧都可以搵到食

Agger

演唱會有叫到

新歌三首完全超班

abc碟鐘意到識背。de itunes有，但好少loop。再之後既歌已經冇咩興趣。有冇人可以解釋到我點解會咁 明明我鐘意隊band

agger

試下新個三首

如果等到

認真一問，今次演唱會會唔會出DVD?

Rubbishband都有打手

鍾意聽有乜問題

connected就係神碟

人地鍾意聽RB都唔俾

有打手就唔洗咁慘啦

飛天 好似叱咤會有歌曲獎

你講到有咩問題未

Here We Are

好聽到流哂馬尿

繼續怒撐RB

903 post有人話eason黎緊同rb有合作

估唔到eason唱心照一生

正到暈 等youtube

囍宴樂隊
每次聽都覺得好warm

已經有得重溫 睇緊

終於好天氣真係好正 以後間唔中再同小明合作好唔好

夏令時間聽到喊

我都想繼續聽佢地合作

搵唔到，等youtube算

希望Rb今年獨立咗之後可以有再大啲突破啦
始終覺得過咗寰亞呢幾年係佢哋幾錯嘅選擇

佢地d 歌好舒服

點解

Lee Wai added 3 new photos.
23 mins ·

過去好少完咗頒奬禮會寫感想，但今次有幾樣野想分享一吓~

1. 年中離開舊唱片公司，決定自組公司做回獨立樂隊後，第一隻發表嘅歌曲就是和方皓玟合作的「終於好天氣」，今日呢隻歌得到嘅奬項，就好似為呢隻歌整個製作團隊寫下一個小小的總結，感覺溫暖。

2. 今年頒奬禮負責一個表演環節，就是和陳奕迅合唱，向一班香港音樂工業不同範疇的幕後功臣致敬，能夠在台上用我們的歌、聲向他們致敬，絕對是我們的榮幸。特別看到其中一位被致敬的人，是我們'呢度'音樂會的監制康家俊先生，內心很是激動。

3. 為兩位好兄弟許創基和方皓玟首「你是你本身的傳奇」入到喜愛歌曲最後兩強感到驕傲。

4. 回到家中，老婆跟我説晚上和女兒在家中一起看電視～
老婆問女兒：你想睇BaBa定睇peppa pig?
女兒答：想睇BaBa。
Yeah!!!!!!我竟然擊敗咗peppa pig成為我個女嘅我的最愛，我真係覺得女兒生性父感安慰，這刻已無價😎

Cathy Chan YanYan 康家俊 Jeffrey Hui Fong Siu Ming
#叱咤 #peppapig #RubberBand #方皓玟 #你是你本身的傳奇 #終於好天氣 #GILEE

終於好天氣係loop到停唔到
睇佢地ig好似幾fd底
如果真係keep住合作就好

好鍾意F碟
每次聽到坦白，都會覺得好感動

一鍵留名

因此政治立場所以冇人捧

？

放 同 前面尚有一萬里 個曲好正~~

SHOW 有睇, 就係同小明合唱嗰晚